‎[I/A] Dragaylia Lost 失落的龍絆 [208] 預祝大家歐到變傻仔

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
今後的「失落龍絆」 Vol.2

「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」：
2019/1/31 14:00(UTC+8)起，預計舉辦團體活動「鄉愁夜空盛綻之一輪煙花」。
本活動可在團隊遊戲模式下挑戰水屬性的團體戰BOSS。

風屬新角／龍／符：

風斧(佐倉斧)，抗濕(真龍抗性)

熊yeah本人登場!!! (突滿+45%攻 & +55%爆擊)

貞妹

斧+12%爆擊率 & 技傷+15%
*本次活動pool為常駐pool
−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
Useful link：
首抽推薦 + 新手專用FAQ：
中文官網:
Wiki:
HP & ATK calculator:
LIHKG巴打戰友登錄:
[/size=3]
今日餵乜比隻龍?([url])

真龍血量需求:

帝國超級/龍族試煉Auto建議:

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
J圖區：

你班LLC連登仔真係好難服侍。

邊個再話我係G我就扔爆佢

連登四幻神

−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−−
溫馨提示:
新手發問前請先睇#1FAQ，睇完唔明先問
為咗廣大既非洲巴打着想，講還講最好唔好講幾多抽中
因為歐洲人沒有一個是無辜的!

誤中

留名10抽中晒做歐洲人

誤中又唔開po

淨係著一件衫出去 會唔會凍死

《惡靈古堡》遭支那禁賣！被改名「我來警局上班第一天」

禾打爆左我來警局上班第一天2 重制版

@S巴
我都7隻100 加兩隻四星滿
得番咁多
可能無打得咁多真龍？

大家都中好爺

次次有嘢抽你都出嚟祝福

你未開po
唔計

用緊手機
做緊野唔知 sorry

你實中

歐到變傻_歐

有30抽中硬

969總站係咪天榮近啲

多謝晒

55

架垃圾967等好撚耐

傻巴:落左小氣簿

琴晚病左訓左成晚 有冇咩新野

鯨蛇準備玩dark soul

計返禾都係多你76萬經
即係大約217甩金果

行年宵？

一命爆機

係

等睇人一抽水晶熊貓

出街=????

一抽中痤瘡g

出街=鯨蛇

正評個po 2:06中好爺

個hr咁撚串 但喺啱啱打嚟叫我返工

no b

有工返

個fd子台灣番嚟逼禾出街

垃撚圾

萬一蚊好似想請大學生

有冇可能2點前推爆個post 開第二個?

等陣仲有份要見 見埋先

大佬典睇

141LV

可以重刷首抽

幫禾買個sor9公仔

禾中左隻水法 但冇補

點解要咁做
你中意既而家開都得 好似係

唔係四葉開嘅post就得啦

要召喚熊喵喵,熊喵喵,熊喵喵,熊喵喵,熊喵喵,熊喵喵,熊喵喵,熊喵喵,熊喵喵,熊喵喵,熊喵喵,熊喵喵,熊喵喵,熊喵喵,熊喵喵,熊喵喵,熊喵喵,熊喵喵,熊喵喵,熊喵喵,熊喵喵,熊喵喵幫手

係咪應該努力D打返下真龍
我依家先得3條100龍,想升多2條都無果

咁又係

見到就買

笑4

過到就算 玩咗成晚

錯咗方向
你要做既係每個星期買龍果包

有呢樣野架咩

非洲人係唔會有呢個問題
因為根本突爆唔到去100lv

原來真係有,每個禮拜30甩

新年58蚊cut一半

好想升真風同光貞上100LV

食咗好多豬紅食到屎變晒黑色

買晒都唔夠

好似話有漁濃處隻豬

禾淨係想買套sor9地盤佬返工用

全巴識食

幾時返工

等出糧飛台灣

g紅好味喎 好耐冇食過

條真風100咗了
新年肝咗幾百甩果

想要隻豬攬住訓

不了

佢叫我初四 而家到我要諗下先

Ching食開豬

撚佢

飛轉台灣先啦

我鍾意食太陽餅

唔準你咁話禾d ex

係好肉地

我卡左關, 好刺激

你笑我d ex係豬
自己買

禾次次都去江記華隆買好多豬肉乾返香港食

c眼着火

建議大家以後唔好食辣

辣殺

jaga佬

食過韓國炒雞麵未
包你仲爽

Dra ga

好易避姐

我都會

但食辣開免疫系統

好野黎

唔敢亂洗錢住

我都食開豬

買龍果包既巴打到底有幾有錢

渣ga

我而家先玩完leon a

食過
辣殺留

唔課鋼轉課龍果包咪得

果堆包包計返石價抵過你就咁買石極少
同埋有其他野送

第一次食最辣個隻

兩邊面痺撚左

比隻東比大陸g 笑

之後

真,呢幾個月日日買3甩火龍果,都好似乜都升唔到咁
幾時先開關野專門打龍果

真龍

個個包 送既其他野多到唔想要

屌我load左陣我醒起你係chingbar

你辣殺

就算運氣好一場好似都係得1甩火龍果
仲要5條毛

Miss me ?

你點都係要打 龍果係bonus

yes

睇地產佬後樓梯含撚片
碌鳩細到

芝士腸

即係話 好過冇咁囉

差啲揾唔到

搵唔到片

但應該似 女優笑小丁丁.gif?

點都有3粒中龍果先
我都打到有成1000粒中
夠升一條100lv

請戒食辣
身體健康

好似唔知page9定10有
芝士腸

大過禾

又有地產代理片流出

#118 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

真？

比人笑成世

依鑊條仔仲柒過條女

唔好棋士禾jj細 ok?

洗唔洗禾幫你整大佢

細得太離譜

你計未扯？

一抽風斧

__巴

鯨蛇c眼著火原來有其他原因

.......要用兩隻手指劣

佢deadpool黎？切完岩岩生返？

情越前裂線

Skip咗發育嘅過程姐

呢到個個都18cm .gun

連登仔個個都30cm 喎

成班4機佬討論jj

邊好意思拎出黎lol

是咪入錯post

真
禾得8cm想死

走了

禾系小妹

龍絆穿屎

COS莉莉即抖內100

8cm都自卑
我去刷首抽喇

8cm 嘅小妹

又刷咩

人生首抽

一齊

有女仲刷首抽

一個有女 一個有老婆

做咩先

剩喺收下件睇住個場影下貨板咁上下

無咩事我出番去先

好似幾好做

你仲有禾地

大家巧

隻功夫熊貓招技幾型

唔記得留返d屎2點06先痾
今次無喇

全巴唔要

禾都想跟

又有kfc早餐食

各位大神，想問下水槍/4星水短 配水貞德打唔打到真火。如果水貞德過到，升水槍定水短？

12點

再也巴開街場都唔益自己友

水短

鯨蛇 公會有人搵你

禾地要檢討下

叫禾呀媽買定 而家先拎俾禾

我雷過佢大多次

我諗住打一場咋
留毛一間打event

一場都想跟架

一句講哂一陣做唔做傻子

性慾巴公子依家幾lv

52 打多2場53

程巴公子要加油牙

8963351

有冇月月 智 黑騎

禾三隻刀矛

有冇人跟

得月月 黑騎

召喚S巴

都ok
智可以等y中
7冠記得屙煙

又講大話

終於程巴點解話冰屎垃圾 人地70幾蚊個鐘 佢出55蚊

你唔係歪中

打緊果陣其實點確保後面4條友唔好咁易死
同埋玩落好似普攻為主
D技都好難儲

冇嘅

佐倉唱歌真係好難聽

係
單下英正好多

丹下櫻之前有首歌幾好聽

正常打raid
大boss出技 （只限紅技）
咁你都出技就短暫成隊無敵
紫技就一定要拉走避
不過宜家啲AI好醒 碌得好勁

做緊野

有冇得永續單下英

3個人先岩
打法方面呢

0890334

4個客續個嚟

唔夠輸出

根本ai可以勁過人
cy就係要整到佢變白痴

發大達

太早break 其實應該等佢噴咗一下火先
2條龍即刻冇咗

其實除左真龍
其他都係9打

9677340

揾到了

尼祿bb世界第一

2674002

第二火山中你好拉 岩岩好尷尬 sor

中你 我拉

櫻嬸嬸把聲仲幼17碎嬸

真
唔係單下英都唔睇fate

重覆既5星龍 比2隻人用定突破好

0252389

一係0突一係4突

龍唔突滿=辣殺

大家準備好做海豹未？

谷到一肚氣

之前又話係風短既

一隻大大力好過幾件彈散

咩樹

啲人個個唔讓步

咁好囉，我實

一抽入魂

頂 見到咁多金袋 仲以為5粒

已3000露

[轉載 殘體字慎入]中国各省JJ平均長度

咩事

搞咩呀小機鼠

以為禾補補有問題

sbra 不打了？
唔打就散場

做野個邊個個唔讓步，咁抽籤決定，係要搞到咁煩

早見配狂賭之淵都真係幾出色

有四甩

你話一場
毛任回

7175487

順應天命法

齊人任打

扑咗

連登仔連11cm都冇

禾8cm

做乜個個玩改名

Hobbit個邊人種

因為佢中咗lili

推咁快追唔切po

0735051

今晚開咩好

開cam

g助禾fgo課到bo5 ok?

5ok

唱歌

公會唔理人

禾幫你出出火

一命爆dark soul

s巴 6又巴腰唔腰個3個人

大隻仔既羅油

細隻仔要唔要

7117781

瘦仔試唔試下 好嫩口

🐳🐍幾時打真火

留一個位比巴士佬

佢地要3個人一齊入

2732780

咁踢多個

give me a name

要等結算睇分

6198540

Noe妹是最好的

今日有無機會駁返條丁

mon住個frd list睇下一陣兩點邊個做傻仔

唔好踢我呀

中妹弓先駁

岡老母首歌好撚正

咁多人玩會唔會考慮開個2團

俾佢地入咗先? 之後再踢一件?

妹弓勁咩

等多兩個月

入左先 出結算踢個比巴士佬

我愛弓職

1尊1弓1奶 一樣過到

4650254

有冇位

可以抱起拮

有人入咗

回咗毛 算

發夢見到你成日用

爽呀
企係度射

打緊咩

快點抱起我

真火龍,開唔開多團?
s巴回左毛

3094787

hell mode 緊

跟

第一個抽中又升爆多數係禾baba S巴

3235511

公司有男同事手機用偽娘桌面即係點

夠唔夠人

短槍奶 -1

-1 槍/莉/奶

mememe

4機佬

克乜嘢

搵短開再睇

庫巴短

開未

9673823

我全都要

sorry sbra
thanks carry

Thx 再也巴 點解又變hell mode

thanks curry

係因為我太垃圾

唔係啦
不過岩岩打最後幾地已經打到唔敢貪多幾刀
成日紫圈炒埋一碟

一字燒後你可以正常打

我錯 沒技放

英文巴,係防燒我幫手拉12

9905538

巴士巴你有時龍化冇加攻

仲有無真火

無

屌你屎忽

比人捉到 有2場

一下一下吉嫁喎

有新資料

361 8853

笑死

仲有半個鐘

今次活動唔知有冇野刷

收到風今次出金剛晶

正

歐洲人既天下

樓上10抽出new

dnlm

Thanks四葉
即係必中新爺

唔怪得知你咁快

樓下會中熊爺

new 光法

我嚟sor

樓上樓下除左熊yeah咩都中晒

Block咗你 我咪變樓下

今日有無海豹呢

我

8401782

熊yeah的祝福

抽到熊爺決定狂同熊爺打真火

樓下住歐洲既

唔抽

丫屌

唔諗住打真火喎
即係你唔會中熊野

我諗住sh到情人節慕慕喎

扑左先

屌

臨走出調d妹妹過黎

打算連10抽卷都sh 每一日抽就算

Same 但係係情人莉

情人節係出4GAYLO

我打到亂七八糟被carry

情人節出男人真係要抽爆

gun

樓上樓下都一抽中

出特別版男豬

唔打啦?謝咁多位
我錄底左,等閒j下點補先

出換裝水劍

要一套,不了

link please, 等我參考下

留毛打活動啦

陣間raid活動

距離2:06 仲有 22分鐘

等s巴食評

要留埋體

S巴 話過

係am

我唔識放上網
都係手機錄咋,你下次跟場英文巴,睇佢表演

英文巴

碎都係用體auto架啦

佢timing補得好
紅圈我都可以入去

全套一定勁,成30%爆率又加爆傷
啪啪聲

諗到一陣又爆死就

要畢業好似麻煩左好多 希望送多d碎

10分鐘

得40抽
Qq

Sh到情人

熊爺會唔會抽到自己呢

8

呢隻一定要一套先勁
張卡都加12%爆率,你少一樣都差好遠,有咁既能力先追一套啦,呢次唔係限,之後有機會博返齊

好勁 就係想學個timing

然後又可以唔入真水

已記名

準備10抽中晒

6

就係中紫圈即補 要留技

7

禾諗緊風法定武藏入
姊弓覺得冇咩用

今日好熱
冬天係咪完咗

想抽

4 fun 鐘

都涼涼地

你微課跟大隊啦

如果有濕抗符 黑人刀會稱王

好曬
早知不行山了
想4

Sp問題 英文唔拉斷
第一次紫果陣已經儲到第3次1技

就係知,但唔知點解自己玩補唔切

呢度大隊係口講唔抽
但係唔知點解會齊晒喎

唔使返工，好羨慕

靠刀傷？

未練呢隻

呢度d 4機佬連黑人都啱

黑人續戰力糕

全部4*70lv40node

冬天有開始過咩

夠鐘！

不過其實好睇d石放得好唔好 你要走嚟走去回唔到

即係補唔可以去拉斷
但我見英文巴想去拉

大佬教落 第4個火山放唔好就要re 驚

計埋刀傷 講打木椿dps勁過家康

！

岩呀 火山放唔好,咩都假

個背景幾靚

炒哂

中!

想好唔好斷
紫圈爆完要起到第3次1技
第2次仲要卡技等0抗果個中火山即補

伏

輕鬆150眼淚

一抽

有時其實紫圈前我地會未滿血（但係好接近滿）
我見d補都會補咗先 但係咁樣其實唔係晒咗咩
應該等中咗紫圈先補咁先唔會溢出
咁樣亦都可秒解燒傷

ez

風劍咩抗

隻木劍幾型

每日150

抽齊未

濕
仲幾勁

今次得key
可以唔洗刷了

賤貨張符40%抗濕

佛心

準備迎接雙符時代

係時候buff下第一批既符

40%有WHAT用

中水劍

隻4* 風劍好似幾勁

趁開活動偷偷地sip咗個公告搏無人理

克菈兒技能描述寫錯咗今次連石都唔賠

又係卡牙

火光raid王出50%抗
早見同牡丹就可以出山虐真龍

個個又話唔抽

隻風劍勁唔勁?
抵唔抵抽?

期待之後早見同牡丹有救

想抽風
劍

屌你咩 歪撚左

仲正呀屌你老母

祝me中晒女女同龍ok？

14號情人pool喎

傻先抽

唔好咁睇唔開啦Ching

課金再抽

第一次咁好彩，一張十抽卷畢業

傻全巴

可能我強逼症發作
不過第3個火山落前補係儲得切1技紫圈既
唔計打無防燒

教官加多張抗燒符就入得場

Thanks for sharing

咁都有海豹

BYE

老講講,隻斧好靚

請珍惜海豹

隻風劍好似幾勁？

整得咁靚有咩用

想睇3d

等sbra

NO B非洲人OK?

中左熊yeah

揾唔到職安真漢子喎 邊檔知唔知

3K好多海豹

咪利維坦

起孖

得30血

中咗風劍 收手了

All in50抽得張卡

搞到me好想抽

最後大家變SH 150石

30血正喎
可升水奶入珍火

啲人唔記得哂龍化24%

台仔

S BAR 幾多抽

打哂主線先唔記得放條契弟入隊

點解木劍機體好 但沒木貞

風先岩

今次boss有無野刷

隻驚咁多仔仔

中左功夫熊貓同凡風劍
有雷鷹想要斧丫

岩哂呢度啲機佬

重風劍收手

隻風斧勁唔勁

一般

邊間?

熱撚死

咩環境

梅光軒

71抽中哂斧同熊貓

utube個魔人歐到

27

點解仲有人會抽普池?

S巴已經掛左出黎,睇黎做左歐洲人

五星歌姫

27次大跳?

S巴大傻仔又50環

仲興粒膠咩

射咗張十抽卷都有啲肉赤
SH等限

27抽都歐

40跳

有斧

收工

成套喎

唔通27單抽

27單

抽返嚟d野賣完多過7幻露所以升

究極稱號拎左未？

送隻30血水龍
到時個個都係補

龍胖27大抽
公子12包包
有冇人計到要幾多錢

今次團體戰隻Boss出場咁撚搞笑

30抽3五星無角色...

廢事計
send張單去鯨sir屋企

屌你老母CY,我金剛晶升老夫

50抽爆死
公子要歐了

嘩 非到咁

升補了

老夫
Siu4

咁唔掂喎,整多20抽就出角,信我

勞苦功高
俾個like你

風角得力架
4星有武藏同新隻劍
好猶豫ALL唔ALL IN風斧
其他屬唔太缺龍同角

SH

高d辣殺免費仔既補30%攻
大大力

金剛晶升老夫好唔好過升水晶

想幾多個100抽中

50 抽 冇彩...已經6.5%, on9

有冇人打究極90秒？

求大腿

啊啊啊啊啊

25 抽中角收工

50石單抽夠了

今次得鎖碎刷?

究極90秒求大腿 啊啊啊啊啊啊啊

🦵🏻

50一隻要3張金色廁紙
邊到有咁多張

淨係揾到呢個

仆街比本書reset 咗，仲要係舊卡，唔撚抽了

num

究極-3

靜靜雞有邊次唔中

究極90秒 大腿help
2187452

-3

-2

-2 過左90秒就quit

Del jer
Bye

G巴救禾

Gun

一街都係水奶, 我冇得打真火啦

G巴去左玩超時空的貓

禾都系

想老夫嘔返啲龍果俾我

50抽中得一張唔關事既護符

g助plz

還返d突石比我啊

吾洗抽架喎

過左了
棄得驚

冇補5上挽

仲夠用喎 聽日又有得買

點跟 cy員工內置歪掛

有隻弱雞補送架喎

5星先有用牙

可以開始打活動

傻仔先要用5星

風法屈爆

琴日放咗d股票 今日就爆升可以做燈神了

每次活動乞一張

送嗰隻角色好似好廢...又要曬瑪納升

小妹新手 帶我過90秒duck ng duck

賣仔莫摸頭

龍化+一開波2招技

上咗第一 一打開就見到

風法好正正

無貨就唔好睇啦

作為基佬既我
抽到4星仔仔就收得工

仲有萬五蚊喺股票戶口應該唔禁出嚟了

風法幾秒爆高級

有無咁多基基呀

萬五蚊，即係玩動物，禁出來好過

新手係咪狂刷EVENT就得

入晒 2608 等變2蚊

三十抽都唔中 之後單抽中撚左

盡力打
我係跟活動升
呢期升風屬打水活動就升風

我得光隊

好似有機佬

Ching bar 正式棄驚

歪啊

玩人生on9

大家抽成點？

歐到變傻仔

40抽有苦

活動好似幾難打

冇抽

60抽得本書

ALL IN左 三隻功夫熊貓 無斧

邊個抽正傻仔

一張10連搞掂隻角
但諗緊追唔追龍好
得返5千幾石
但我估佢黎緊會有情人節活動

真老夫大力d 二圍高d 補多d
老夫都成日補到殘血
依條送既假老夫唔會夠血架啦

又要吹奏風法
企定定 大力力

無風法有無方法90秒

同三隻風法一隊

20抽出5星苦，點知係光苦3000怒

熊爺有風法

有蘿莉輕鬆90秒
早知唔入光奶,解唔到不死

程巴係唔係會棄埋公子

又俾呢張7卡reset
唔抽了

搵3隻風法一隊,你抽隻斧

棄人生on9
就乜都棄

抽埋呀婆先

流卡出黎刷存在應

上次都抽到佢

岩呀,等成班升完入唔到場,要50環高建築先有得參與

玩fgo

等睇中伏

黎多個水建咪得囉

男的不會懷孕

唔信
我禮拜一打
隻水奶,用80lv既20%血龍都過到

介手機驚

到時個個打真水了

一張 男都唔升

仲多過火奶

活動隻風短勁唔勁？

挽留

帶禾去飛機場

風劍雙低SP技能 有抗濕 程巴見到肯定濕哂
光法二技算強力 4648消耗又唔算高 作為爆擊buff機唔差 但光屬沒爆擊角

今次4星以下算係沒伏

雙低sp 指？

《超異域公主連結☆Reive》開發商母集團財測 受遊戲事業預測失準影響 營利下修百億 積極投入廣告宣傳以及在年底舉辦的大型活動也對營利數字有所影響。而關於《Dragalia Lost ～失落的龍絆～》，雖然在首月就 30 億日圓銷售額，並因此而決定積極投入廣告，但是「雖然因廣告效果有吸引到更多玩家，不過銷售額成長並不如預期」。

豬隊友

佐倉

Siu4 點解唔直接開名

唔知邊度有幻幻

一技兩套普攻回收到
二技三套以內

佢唔改改個pool d機率
都幾難引到人課
最易引人課就係pad果種幾十蚊一個福袋/200幾蚊一個當期7星角呢類,大把人會落搭

同因航一樣

我本來諗活動抗性卡會唔會搞尻人
整突滿45%

沒事 係50%

S巴又出左

抽左

但係無龍龍

當你見到彩虹好開心既時候
點知係書

有冇人carry 我ex

淨係睇完場果下單眼都值得抽

應該要加入首抽推薦 抗性岩既斧無理由入唔到真火場

又幾多pack

水

27下

有食評未

27x10?

如果公子抽唔中牙婆
禾都要跳了

不過真水唔知幾時先出呢

仲睇緊故事

等一兩日風向定d先
而家用落係風法超強

棄game前可以嗎

唔通27下單抽咩

btw 法國s巴次次抽20下以上

隻raid王好 gay

開場2招技/2次龍化,打ex一流

最鐘意睇風向日日變

イサ巴離禾地而去了

胡CFU

幫手過高級3星
街場打到傻撚左都未過到
555-5391

原來ex 咁易打

邊個係愛莉力

why?

？？？

20個中冇on

有ex了 你地有無

EX
579-7384

無wo

打眼色 淫到

好悶
又抽唔中

再課

巧能正

有冇ex 90秒團?

公子課埋呀婆鮑鮑應該唔使再課 ?

真龍谷d人入左 仲要死左人

風斧530係攻擊技好吸引

有80蚊一粒金剛晶先課

萬聖忍 美咲pvp人權

街場過左 萬7攻都唔帶龍化係咩玩法
風法又係公廁黎

我仲未有風法

未過不死
你地有無入隻弟弟風補入去打?

依家風法定風斧最勁?

s巴掛住打J入左醫院
無人出食評

聽日抽牙婆

賤貨原來多左火龍果,之前得3甩,依家有成10甩

有入呀, 最緊要帶龍化,變到3次龍

技info去wiki睇咪得

隻熊貓Lv40戰力得355係咪搞錯左d野？

風法世界第一

無升親密度?

熊爺有355差唔多啦

跳起

要等肥婆出現CARRY禾不死
肥婆隻風法

有冇人curry禾ex

我90秒 3冠 一剔過

你未升親密度

同埋爆擊率爆傷沒戰力

聽日抽唔到可以棄埋

風弓、風劍、風刀、風補，諗住帶呢四隻，本身冇今風角

禾都係咁諗

Same

鯨蛇又有月月又有智

Cy今次識玩 5000金刷龍果

過唔到喎

都沒箱開 計返條數少好多野
用依個活動模式搞新年就差唔多

熊爺好串

今次佢主場喎

每出一隻就多一格未解放

嬲

ex4967305
90s

上次你地刷得太爽,呢次CUT鳩左大馬
得D KEY 碎真係刷都廢事

又想打LOL了

返緊工.gun

今晚打啦

等聽日了埋件心事

巧呀

抽唔到一齊棄驚

SKT

死帽鮮鮑

回頭3條體打碎抵過你回3次毛打

想玩烏爾加航

弱撚智線霸英

玩場達叔先

今次應該唔洗刷咁多
高級都係5碎

岩岩裝番

想玩新英troll 大家

雷茲隻飛可好似無咗種霸氣

禾銀牌守門員

089-4664
EX90秒

-1

有冇鯨蛇快打

琴日對面個陣sm到唔想玩

珍

我屌佢老母阿姆姆

點解會咁勁

武藏同新個把劍升邊隻上五星好

新劍夾熊爺應該好撚勁

掉菜刀都唔夠佢玩

掉野黎講o拉full勁啲?

之後對面仲有2支機關槍 唔撚洗打

喺 比佢掉到我懷孕人生

雷鷹突一。熊Yeah突二
無斧 係武藏同劍之間掙扎緊升邊隻同整530
劍刀都用花肛岩

抽左60 一隻武藏
冇五星值唔值得突做5星？

又一個月 入群pm我

又有群？

已經準備好買呀婆鮑鮑

熊爺定雷鷹勁d?

禾用雷鷹過90秒

好驚又唔中 我冇會戰T0

真。熊Yeah

冇雷BIRD冇熊爺...

禾打左一場EX渣
仲要冇個巴打斷線
不過都過左90秒
最緊要係風法同雷鷹龍化
熊龍龍辣殺黎

做撚左夜神月添

抽得咁少怪邊個

抽左三隻番黎都無斧

做咩話自己垃圾

抽不到都是辣殺

我斧弓建升得最高
但一直升唔到人

一隻5星斧都冇
斧係辣殺

你抽好多咩

維巴有冇偷偷地抽

想棄驚了

抽左熊龍龍都係傻仔

頭POST話唔好講幾抽
廢時傷感情

百幾抽都唔中囡囡

維巴 今晚live抽巧矛

開始前 個個又sh 又唔抽

搞到我都好想抽呀

中左你

我SH抽左 爆死左

s巴拍條片仔出黎望下隻斧咩料都好丫

屌
棄驚了

Sh抽左呢句野 好有深度

禾Baba S巴用火弓 同一般人用火弓
係兩個境界
拍片用風斧好屈 都唔代表一般人可以用到咁屈

今次EX難唔難打
有冇人carry EX 90秒

點解次次有女角小妹都係唔中
係咪想迫害小妹先

屌 呢度究竟係乜野post黎 個個喺度討論其他game好心啦。。

究竟開左技打快幾多

ex 好易 好似係
我用武藏

已經連續3個pool抽唔再到當期角同龍了

一早block晒果班友。。

agger 成班小圈子
仲要扑撚左我

忘記左你

咪講緊龍絆囉
梳

但我唔中喎

易 雷雀4星武藏530暗刀都過左

真,得我永遠都講緊龍肥

我愛龍絆
但龍絆唔愛我

G持寶寶 寶寶清泉

0142094 ex

新劍招BUFF得10秒?

爆發
變槍前刺lol

熊爺唔愛我 我抽5到

女女下下課成皮都唔中
死機佬就咁易中

我記得你琴日講白貓

課多d

叫左你地唔好抽
唔醒水

我平時做CD-ROM, 今次真係忍唔住出聲讚好,
龍胖POST D人真係令我唔敢同人講有玩龍胖.
已經靜過鬼仲要痴左線咁郁下鬧人.做咩啫..難得有新人, 搞到好以中學生玩小圈子玩杯葛, 幾多歲? 仲細? 心智可以唔成熟成咁? 連咁樣都唔可以控制自己, 點樣面對社會既殘酷? 社會既殘酷現實比起呢D所謂抽唔抽到好角..係現實同殘酷1000倍, 咁都忍唔到, 你不如死左佢認真..我驚你人愈大愈承受唔到社會既壓力.

玩手機GAME 駛唔駛咁認真? .試下現實社會敢唔敢咁惡丫?
網上用假身份無需要負責任無需要有道德規犯郁下問候人,
一D教養都無, 呢D人現實社會可以有幾成功..

可以即管起我底, 我做人同網上係一樣, 見到唔合理就會出聲, 行得正企得正, 連登確係內向廢青集中地...

今個活動冇乜動力打

CY員工又借機賣廣告

無講,恥笑only

正評
請大家維持龍絆post風氣

和理非NoBPost

正皮左
其他小圈子好好學習下

Think too much
無理指控

隻BOSS仲型過隻濕鳩熊貓

要求置頂

早前白貓pp既潮文黎

隻boss 4GAYLO 黎喎

Gay 到爆炸

正 唔gay玩咩龍肥

機老表示同意

想抽了
型到核裂

好勁 抽唔到 想4

咁大力

好有仙氣

J隻風劍算

勁 但爆擊率唔知點搞好

仙氣女神

SKT變咗屎

有冇ching幫小妹90秒

回sp好快

說好的夢之隊

靠符

等雙符
雙符出黎時,真水都未出啦

格芬太勁啦

風劍爆你菊花

無HUNI 無bang 根本垃圾隊

khan唔係好過肥仔咩

真水
升劍好定刀好

呀屌覆撚錯
依到龍絆post呀dllm
又小圈子

男人格劍

肥仔對線唔會輸

乖乖地用風法

有冇EX場

用毛打左4場都無ex,無毛了

抽唔到想4

無升到風角 carry埋小弟

垃圾game，乜都唔中

有無人打ex 岩岩出左

永遠只講龍肥應該係維巴

打

真 請還我們真正的龍胖PO

唔想同小圈子玩
刪驚鳥

乜都升

全方位入隊

0337452

點跟 2萬幾攻

佢刀吾系全風 你都做到啦

開街?

舊POST爆左, 呢邊回返巴打, 想重新上路既都可以諗下
(我只係陪人玩)

我唔得

係唔係全風好啲

抵到爛

其實係 無咁易死

真水真係難估邊d角會勁入場
依家刀斧劍法弓補都有齊

你話事

無咁多露升

係, 所以我舊A/C都唔要了, 反正都無乜點玩

所以刀同劍 好難揀升邊隻
你數漏左隻活力槍

補一定要
想練補

風角隻隻都抗濕咁濟
黑人弓除外

斧拉頭,後面1蘿莉1姐姐,正

3斧 姐姐風法辣殺唔受

無60血龍
只可以升近戰 遠程得力架

謝咖喱

好大力
謝巴打

ex
036-2075
90秒/不死

感謝curry小妹4星風短

太多血龍 注定要玩補

每10秒一次大旋渦
班斧企曬係度望住

唔敢再問時空貓了
驚被人 屎忽鬧到9彩

法國D人一入黎就屌
好惡
係咪賭神D朋友黎

問：
三星定四星風法大波d
定早見槍大波d

Wiki更新咗

伯母大d

岩呀岩呀
Gun

大膽賤民 丟人現眼
竟敢懷疑龍胖po高壓政策
今晚上IFC隻揪
贏個位可以刷首抽

抽到熊爺上左身?

屌你要講龍胖

你同我out

以後唔再課公子

求鯨蛇肅清龍胖post
重震屌鳩賭神雄風

咩黎

你算老幾

同我叫賭神出黎

i7391 買包包用

各位請當禾係新人
唔想被人當小圈子

邊個再傾其他驚就同我罰抄
"我以後唔再係龍胖po講其他驚" 100次

G持 下個月冇20DEL驚了

屌你老味

法國賭神在此

出來面對

畢如大家扮唔識大家
咁就唔會似小圈子

小圈子定義係乜

我宣佈 抽中熊爺既人會神智不清
請大家唔好亂抽

有沒人要一齊玩pad
利申:曲藝士玩家

扑左 好好反省

庫巴罰抄。聽日早會前交比禾

你而家係咪嫌棄

你講

新手利名
想問啲小團子消滅晒未

禾地分手啦

禾屌

唔好呀

係
要求呢句置頂
等班小團子好好反省下

禾地從頭黎過
Re龍胖zero

唔玩了 棄 998

木宙大流行

小妹喜歡程巴摸我的頭彷彿手掌與頭髮的接觸與昴心意相通小妹喜歡程巴的聲音每聽到你的話就彷佛心被溫暖了小妹喜歡程巴的眼神雖然平時很銳利但我喜歡那溫柔待人時柔軟下來的目光小妹喜歡程巴的手指明明是男孩子卻有著修長的手指但牽手的時候感到這果然是男孩子的手手指強力又纖細小妹喜歡程巴的行走方式結伴行走的時候偶然像確認小妹有沒有跟上一般回頭小妹喜歡這樣的行走方式小妹喜歡程巴的睡顏像嬰兒一樣毫無防備睫毛稍微有點長被觸碰臉頰的話表情會變得相當平靜壞心眼地摸嘴唇也不會察覺到讓小妹感到心裡滿滿的喜歡你

禾404暗天射撚死你

.........................................
我認輸

好心啦
又集體B害人
真係被人講中 小圈子

熊yeah第一

Noe妹第二

時空貓啲石除左每日登入 做任 課
係咪冇其他途徑拎到石？
同埋啲石除左抽人
仲有冇其他用途？

屌

出咩聲

入黎都係搵大腿

出左聲重比你抱咩

滾

真 我建議玩既人去依個post討論算

代答

任bug架wor

On99

已經入左谷
你地慢慢係度小圈子啦

真 入咗群之後人都精神咗

主席

我要檢舉呢個巴打
佢不停洗板搵場

你黎架
傻鳩

主席邊位

Ching bar好似有三席

主席
我收返
唔巧踢禾出群

Ok
當冇睇過
下次唔好再犯

列作傻人發現案

多謝主席
謝豬隆恩

呢個po最多就係痴線佬

真
小妹清泉

下個post呢

主席

禾要檢舉呢個巴打玩小圈子

主席 禾係被人屈架

請問呢度主席係冰個

踢左出群 好好反省
又一個月入群PM我

小妹我

收到風
大家都係主席